22歲欠債二十一萬可以點...

每個月得兼職六七千，全部還曬利息
債務重組係咪真係有用

樓主21歲生日過大海輸咗？

點解負債咁多

試下賣按摩屎忽

點解欠咁多？

欠債要靠賭博來還

街數？
賭錢定咩原因先

要睇下樓主你啲債務係欠咩公司同埋啲還款期
仲有之前啲還款紀錄呀

咁啱啲fd之前都借過諗過申唔申請好
樓主唔介意可以傾下喎
盡量幫下手

feel到呢個post好多人準備搵食 樓主睇路

好多方面，係度片面好難傾到，要有個人同你多角度大大力屌你

呢個時勢難搞啦，搵份全職大公司自動轉帳出糧，月薪萬5起，6個月後做清數，不過你預貴息連本帶利條數會變左30萬

你見佢乜都無提就知佢本身有野啦
又點可能搵全職工返

月入得6,7千蚊借到21萬
叻仔黎架
用自己實力借返黎還d 乜

呢d case 99%賭錢架啦
信d fb 賭錢page 幾個鐘五萬果d

馬死落地行啦，不過想同樓主講放心未到絕路，做到做清數呢步之後還一年半載，可以再出去借新數

我19歲試過賭輸10皮
真係唔好要賭啦，收手啦
你呢家走火入魔 冇人幫到你
利申:呢家入馬會次數1年冇5次 買親都20蚊6合彩姐

21萬搵2線財仔都借唔到啦
冇長做嘅正職 最多借得3，4萬比你

捱幾年收心養性
還晒又一條好漢

btw21萬點會6,7千蚊息呀

正去賭場拎返二十一萬返黎囉

你話你係popo一個月搵十幾廿萬
駛大左返唔到轉頭就話啫

22歲爭得21皮肯定係衰爛賭
就算你碌卡都唔會爭咁多
利申：最多試過爭7皮卡數

老實講今時今日21萬唔算好多
搵下有無親戚肯com左條數
你計番高息幾年內還俾佢地好d

過來人試過爭卡數還唔到
問二線財仔都搞唔掂
勸你死死地氣同屋企人坦白 最多咪屌柒你一輪
至少你親人唔會計你息同可以唔洗準時還

所以債務公司都用自己實力迫樓主還錢

已破產了 我都22

如果係真唔係玩膠

努力做野還晒佢，
洗心革面做人

以後唔好再奶野
只有你自己救到你自己

好奇：你張卡上限幾多

22歲仔爭咁多錢？
一係不斷債再債連利息滾到咁大
一係就比女人呃去做擔保。呢類最撚傻，以為有得屌點知比人點
卡數冇可能21萬，以樓主咁既條件。信用卡最多得5千蚊學生果隻信用額

小事啦 我25欠債係你double 準備跳樓

咪比錢中介

再借

手足生活唔掂要眾籌 大把兒登on9仆到咁送錢你洗啦樓豬

小事啦樓豬 我23歲欠債最小已經60萬
用咗3年時間清 之後又再差返30萬街數
只能夠講樓豬有而家咁嘅情況點撚樣都係自己攞嚟
樓豬加油^_^ 自己睇路啦
冇人幫到你，得你自己先可以救翻自己
有父陰另計。

Student loan 21yrs 20萬

應該阿婆都市場既，樓主試吓去瑞士花園隔離公園揾揾

搞清楚iva同破產係咩一回事先啦
屌你老母推人去死咩 on99
破產更好就唔會有重組出現啦 白痴

根本就係大把人仲重數啦

all in利物浦

唔還咪得

我屌你老母你講撚到破產冇後果
除咗唔撚洗還錢之外仲有咩好處呀請問
我share我自己經歷比樓主又要你批准嗎？
講真唔識就收嗲啦p仔

三個字 利物浦

樓豬遲左,開個post 話為左抗爭欠債,你就已經還清啦

3萬 萬2 2萬5 1萬四張
學生時期犯既過錯

Lm

我當年無咩收入，
佢一野提升我張卡去６位數字都ＯＮ９９

不過我通常個袋無錢都唔會碌
碌親都係個袋有錢先會碌

還完之後就cut左三萬同一萬果兩張
最近萬二因為唔記得左電話密碼凍結左
而家得兩萬5俾老母袋住
有時啲fd好驚訝我點解身上一張信用卡都無
咪就係我唔信自己可以控制到 淨係帶提款卡有幾多洗幾多
以防跌銀包我身上唔會多過五舊水cash
真係要用就去atm撳錢

累撚埋屋企人

用手機禁錢啦
（暫時好似得痕生有）

同我相反
個陣銀行死都唔肯加
諗返轉頭好事黎
爭到十幾皮真係等破產

去考做狗！

銀行／卡中心應該都會自己做
風險管理

加左你
你喪碌
你找唔起數
破產

最後佢地收唔返筆錢
對佢地黎講係雙輸

因為如果破左產
財務機構唔可以再向當事人追討
當然破左產既人，的士都唔比坐，又係好慘

事實上當你真係爭錢爭到無路可走既時候得屋企人先救到你
你走去借大耳loan先叫累撚埋屋企人

我到而家就算還清仲係周不時有電話打黎問我借唔借錢
有啲癲到用私人電話打
借大耳窿跳樓死全家都唔掂是常識吧

點解要還？

通常有借錢電話
我都係
「唔洗啦多謝」就ＣＵＴ線

如果把聲係女又靚聲既，頂盡都比多２秒
自己經歷過就生性啲啦

我識條友，
佢老豆留左大約５０００－８０００萬資產比佢

最後佢唔知比人呃定點定敗９晒，
如果佢唔係有個好少少既老婆，
條友以佢既性格神早就訓撚左街做露宿者。。。

所以，自己有經歷過就更加唔好再比佢地引到你上釣

佢引唔到我上釣，因為我無咩嗜好
我一年衫著十幾年都得
當年係元朗用２０蚊買左件勁大既外套，
到而家十幾年後都岩著

（其實當年係我老母同我買，
老一輩無乜錢，個概念就係買大啲唔洗成日買慳好多，
但其實衣不稱身好樣衰）

點都好啦，唔好再做水魚。

如果自己明知自己真係控制唔到
搵方法自己幫自己已經係一種進步
加油

破產

點解係兼職？

果班友賣倫敦金

信巴菲特得永生

人地22歲仔已經有21萬，好心你地岀番去反省下

留tg

人地靠自己爭取

我四十才都係呢個數，照生活。分期每月還。

你就快攞到一萬
到時只係欠廿萬

做死士 等香港人籌旗

上前線

眾籌

我估佢用左三四千生活，得二三千還債